/* Display name of the HotspotHelper */
"Campus network managed by CampNet" = "由 CampNet 管理的校園網";

/* Action to delete an account in the account list. */
"Delete" = "刪除";

/* Title for delete confirmation button for sessions. */
"Logout" = "下線";

/* Cancel button on alerts. */
"Cancel" = "取消";

/* Delete account button on alerts. */
"Delete Account" = "刪除賬戶";

/* Logout device button on alerts. */
"Logout Device" = "下線設備";

/* Title on alerts. */
"Do You Want to Mark \"%@\" as \"On Campus\"?" = "您要將 “%@” 標記為 “校園內” 嗎？";

/* Message on alerts. */
"\"Auto Login\" will only be effective in networks marked as \"On Campus\"." = "“自動登錄” 只會在標記為 “校園內” 的網絡中生效。";

/* Mark as on campus button on alerts. */
"Mark As \"On Campus\"" = "標記為 “校園內”";

/* Later button on alerts. */
"Later" = "以後";

/* Title on alerts. */
"Auto Login Will Be Triggered After Logging Out. Do You Want to Logout Anyway?" = "下線後自動登錄會被觸發。您仍要下線嗎？";

/* Logout button on alerts. */
"Logout" = "下線";

/* Alert title when failed to login. */
"Unable to Login \"%@\"" = "無法上線 “%@”";

/* Alert title when failed to logout. */
"Unable to Logout \"%@\"" = "無法下線 “%@”";

/* Alert title when failed to update account status. */
"Unable to Update Status of \"%@\"" = "無法更新 “%@” 的狀態";

/* Alert title when failed to update account profile. */
"Unable to Update Profile of \"%@\"" = "無法更新 “%@” 的賬戶信息";

/* Alert title when failed to login IP. */
"Unable to Login %@" = "無法上線 %@";

/* Alert title when failed to logout a session. */
"Unable to Logout \"%@\"" = "無法下線 “%@”";

/* Alert title when failed to update account history. */
"Unable to Update History of \"%@\"" = "無法更新 “%@” 的歷史";

/* OverviewView title when no accounts are set. */
"No Accounts" = "未設置賬戶";

/* Limit line label in the history chart. */
"Free" = "免費";

/* Limit line label in the history chart. */
"Max" = "最大";

/* Login button caption. */
"Login" = "上線";

/* Login button caption. */
"Logout" = "下線";

/* Login button caption. */
"Logout \"%@\"" = "下線 “%@”";

/* Login button caption. */
"Off-campus" = "非校園網";

/* Login button caption. */
"Logging In…" = "上線中…";

/* Login button caption. */
"Logging Out…" = "下線中…";

/* Login button caption. */
"Unknown" = "未知";

/* Usage alert title. */
"\"%@\" has used %d%% of maximum usage" = "“%@” 已使用最大流量的 %d%%";

/* Usage alert body. */
"Up to %@ can still be used this month." = "本月最多還可使用 %@。";

/* Setting value. */
"Off" = "關閉";

/* Banner title when logs are copied. */
"Logs copied" = "已復制日誌";
